美國眾議員Ted Yoho提出法案授權總統以武力護台

南海打撚硬

準備開中國波

未開戰已經準備好參戰程序

Theodore Scott Yoho is the United States Representative for Florida's 3rd congressional district since 2013. He is a member of the Republican Party.

熱定身

原來未授權架
仲諗住一路都會咁做添

今次係咪真係可以sir this way

台灣應該行終極攬炒
係時候放風公投入美，直到支共解體後獨立
想睇支共個反應

估唔到我嘅人生居然有機會見到WW3 不枉此生

話美國紙老虎個班買左紙尿片未

一向都有授權（民選總統），黑馬on9 做柒show… 國會應該係總統鳩出兵個陣檢討甚至彈核總統。

總統本來可以自行決定打三個月仗，之後再睇國會批唔批准打
咁呢條法，係咪講緊總統可以自動喺台灣打多過3個月
定係其他嘢？

2隊CV 衝左出黎南海都有人覺得紙

push

係國會推總統快d 打

該法案將授權總統在中國進犯台灣時動用武力（AUMF）。

外交部：

除左班小粉紅邊有人會覺得美帝紙老虎
一路美帝都係等緊個理由去打柒你

Ted Yoho本身係眾議院外交委員會亞太事務小組主席，反映眾議院內跨黨派對華政策共識；共和黨佔大多數嘅參議院通過亦無懸念

亦因Yoho本身身份，法案同時反映現時美國手上情報對印太地區局勢判斷；想移民台灣嘅人，需要考慮係咪一個安全嘅選擇

美國介入意味著NATO將同步介入；NATO入面嘅英國介入，因著「五國聯防」澳洲同紐西蘭亦會介入；同時日本亦有理由根據「美日安保條約」進駐釣魚台一帶

世界大戰抹黑宇宙了

呢啲嘢啊媽係女人啦
係唔知點解
強國咁鐘意幻想美國唔會出兵

同一時間睇下香港問責法既內容
我無記錯既話入面最後一條係寫，為免於疑問，此法並沒有授權總統就香港情況採取軍事行動，咁如果再有一條關於香港既bill要係國會過，又會點寫呢？
而國務卿Pompeo之前被記者問會否為香港採取軍事行動，佢都無直接否定，反而係兜
姐係話無論係國會定行政機關都唔係完全無諗過為香港出兵只係仲未到時候

有返兩個錢又有本bno係手，識用腦思考，有志係海外保存香港文化同根源既話（姐係唔係無腦黃屍既人）趁依家走得快啲走啦

因為如果仲係黑馬年代, 或者希婆win左, 美國真係唔會出兵守台灣.

Push

up

push 危機漸近

宜家可以走去邊

起碼又要等番個零月

千奇唔好移民台灣
依家西方國家都肯收我哋
何必要冒險去台灣

仲想武統台灣, 計漏有美帝介入

睇嚟南海擦槍走火既機會越來越大

護埋呢邊呀唔該
好想交陀地呀唔該。
好想有生之年講次sir this way

今鋪真係sir this way

而家就等習小學雞會唔會踩入坑

劇本已經寫好 宜家trump就係想挑釁到大陸升級 然後就可以打柒佢 可惜trump係唔會等到 因為對家只不過係咀炮專家

佢哋兩個neolib九成會出兵囉

民主黨：今天我...

直接簽美台共同防禦條約啦

點解唔試大陸條底線
放風出去話要部署係台灣駐兵，迫大陸出手改變台海局勢

點解仲要咁煩
直接打柒大劣好過啦

中國人著尿片？

不嬲都周地痾

敖狗： 共和黨全部都係仆街